屌書展傳播病毒 但投票排隊爆哂人就無人屌

屌個票站逼撚到原地排隊成粒鐘

樓主 5毛 國安 pr 狗
你自己選擇一個認左佢

陣間啲兒登仔就會衝入黎了

票站兩日 書展幾多日呀
大部分室外 書展唔使講啦
同埋冇咁逼 書展逼到仆街

有人監住
個個企定戴哂口罩點同?
再者出得嚟投都係黃
個人衛生習慣都好啲啦

但係書展時時刻刻
啲人喺室內周圍咁行
流動性相對大好多
黃藍港豬乜都有
而且仲有美食區添

唔單止書展要擔心,
仲有動漫, 美食節等等

好多排隊都係室外喎，書展室內

書展危險好多
室內地方又逼，啲書你掂完我掂，唔會有人消毒
最大獲係，投票最多都係同區傳播，大約會知源頭嚟自邊個範圍
書展源頭可以嚟自五湖四海，加上有啲書、貨件喺其他地區直運到港，有病毒殘留又有可能
相對嚟講投票多數係戶外排隊，室內都係短暫停留

呢個答案滿意唔滿意？

感冒驚條撚咩
Just kung flu

書展幾多人同時係同一室內
重會食野

投票係室外
最多咪100幾十人係同一票站

排隊搭車你唔講？

咁樓主以後唔好出街

dllm

室內黨鐵 金鐘站 九龍塘站逼到爆 又唔屌？
講咩撚野藉口啦雙重標準
投票就咩都得其他就收皮

樓主預左俾人屌未

日日返工都屌屌聲

唔好咁啦

Kung flu係支國已經有5000年歷史

黃就可以密集聚人 咪就係黃大哂 黃可以聚集 唔怕病毒

樓主既言論同黑警以疫情為理由唔批不反有咩分別

佢哋嘅主要concern係人群+室内唔通風
但其實而家條街咁撚熱，即使冇咗個書展，啲人都係倒返晒落商場/Donki 度
係爆炸嘅地方唔同咗，喺“書展=危險、商場=安全”呢個唔知點嚟嘅邏輯之下，心理上會舒服好多咁囉

但係我又唔明書展有乜好去，俾25蚊入去散貨場做乜撚嘢

一陣美食區有員工有肺炎就一鑊熟
借個位 會員標籤功能

屌你老母

邊估到有咁多人出黎投

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

室內 室外 此po已完

你真係無撚去過書展
1. 人流密集程度邊有得比
2. 民主定睇書重要呀屌你老母

唔使排就投到

咁多票站

屌你老母原來連登仔無腦係真㗎

分化L block

樓主收到0.2未？

拉

連登不願面對的事實

邊到

喔

……
樓主五毛，拉

仲美食節

其實每日搭得公共交通工具返工
我都已經放棄咗
武肺真係識轉彎咩

係囉 好撚反智

竟然漏咗我大熱狗，分化？

未去過書展？逼撚到轉身都轉唔到
排隊點比

PR 狗 屌你老母
做死一世PR啦

未討論就上高地先 點計你玩

其實呢排疫情咁大獲
真係要避免人流聚集

推比弱智樓豬睇

畀次機會輕手啲

室外 室內分不清咪撚出街啦講咁多

自認唔係人？

大家咁話啦
之前4人限聚令個陣

鄉黑百人盆菜
黑警百人婚禮
咪一樣無人屌

室外同室內點比？

書展係咁亂摸啲書架喎
黨鐵巴士都有人屌啦

書展 = 娛樂
初選 =正經野

你條五毛冚家剷時火化都唔好有親戚去，
費時人多聚集

拉

邊有得比？淨係室內同室外已經唔同啦

收皮啦

又block一隻

室內 vs 室外
完

Block得

成日覺得樓主係智障

不嬲都罷搭黨鐵

泛民垃圾嘛，開多幾個票站都搞唔掂。辦事處都唔夠膽借出尼，手足就以死相博，佢地小小事都驚到賴屎。

每日上下繁既紅隧

想知樓豬做咩要問呢個問題
你有分搞書展？好撚鍾意睇書？定係覺得自己好撚醒？

返工你唔講 商場日日都咁多人唔屌

樓主食左吉野家未

對唔住，回覆㩒錯咗，我係想回覆樓主

So?

為香港, 為未來, 呢d 係唔會屌
唔好用戇鳩書展黎同初選比

拉啦

ban左書展
同埋因為坐車危險ban埋番工
ban 曬我地再考慮下暫停初選
否則收皮

玩單機啦屌你老母

唔認同樓主+1

重要性嘅分別咁都唔明？！

藍屍邊識防疫措施，帶口罩又點，隻手四周掂，又無消毒酒精，跟手除口罩，唔中就有鬼。

連燈仔雙標唔係第一日

係啊 疫情都係因為7.1爆出黎嘅
最衰都係陳同佳同佔中

日日返工放工D人多撚到仲多過書展 你唔屌?

尤其是狗鐵, 唔好話隔一個身位 隔10CM都隔唔撚到呀 唔屌狗鐵？

傻西

講得好

。

又係呢啲sup9邏輯，其他人錯就代表自己錯都無問題，仲問人做咩淨係屌自己唔屌人地，幾搞笑

BLOCKED

唔好再quote 佢 直接block 啦

書展係室內喎

搞撚清楚傳播病毒個源頭係咩原因先講野啦豬西

唔計源頭係支那亂9咁帶落黎既原始問題,
剩係D乜撚7野 家居隔離 & 商務目的入境唔洗隔離,
呢D問題都勁撚過D咩人口密集既活動造成傳播既explanation啦

加上兩樣無論 環境 人流 停留時間 全部都唔撚同,
你單以人數裹面既"排隊" 黎去比較兩樣活動
你ON9都唔好咁大聲啦
拎狗鐵返工放工既情況去同書展比 都highly relevant過你係度拎排隊黎屌啦

睇下其他人回覆 同正負評啦
眾人皆醉 唯獨你同樓主酒醒呀

講咩撚源頭呀咁多不明 又社區爆 隨時排緊隊前面條友就係播毒呀雙重標準就認啦

圖都冇張學人開po
利申投咗 少人過排入donki條隊

我都未拎行山既人比你地屌播毒呀人地行山就屌

係地成千人集中排隊又唔會屌 行山唔撚係室外呀

望下天水圍啦柒頭

書展都照開, 驚咩

行山夠室外啦你地屌咩撚呀
柒頭 死攬投票就唔比人屌
人地行山室外又屌 書展室內又屌
投票就唔洗屌

駁唔撚到咪block 囉

條on9仔真係懶得回佢，唔該哂

樓主弱智, 駁唔到

行山夠戶外啦 你地個陣屌到行山撚仆街
呢家就話室外無問題屌你老母
隻毒咁撚勁 理撚得你室外室內呀
有人就有播毒風險架啦 雙重標準柒頭

樓豬喺地鐵站仲要室內投完票黎
白白浪費左個acc啦

因為抗爭唔可以怕死，小小肺炎都驚死，極權的嚴刑峻法你點擋？做順民定移民呀

頭幾個user都睇唔到

票站入面得3個市民，連埋職員唔多過8個
比較？
又block 7一隻

樓主駁唔到正廢柴

家外同室內比

完全封鎖 屌你老母臭化閪

PR一毛分化風向撚全家死清光
我話嘅

書展d書幾多人掂黎掂去，你排隊投票會唔會周圍掂呀

我撚有屌行山？
低手少少喎你地今次

行山撚行到氣喘就除罩
然後大家都冇戴罩就迎面咁行

行完仲成個山頭都係棄置嘅口罩同垃圾

唔屌佢哋屌邊個？

票站好多個
會展得一個

出得嚟投都係黃
個人衛生習慣都好啲啦

樓主出哂名分化撚

有！而家屌，我屌你老母化屄！滿意未？

已經分唔到樓主係手足定係 PR 了

無錯喎
起碼近期無返中國

請問樓主出一個依D post 可以收幾多?
想加入, 真心!

連登仔比人屌到麗穴只會屈鳩人pr

柒頭

返工搭車唔屌，地盤佬口水橫飛又唔屌

屌你老母都有人屌呀！我屌你老母呀！

上年書展98萬人次
平均每日14萬

講緊屈喺同一個室內地方喎，五湖四海嘅人喎

18區票站，講到排曬長龍咪得嗰幾個站，幾百人，仲低密度過返放工時間嘅地鐵站

呢兩樣都有得比？

奇怪點解無popo 黎話人違反限聚令同非法集結

姐係樓豬潛意識覺得唔好攪選舉啦

高低密度人口聚集都唔識分
全港有幾過百票站分散又唔撚講
室外排隊戴罩又扮睇唔到
書展得一個場又控制唔到人流又唔撚講

屌行山係因為室外除罩
屌書展動漫係因為會室內除罩
你估書展真係齋睇書？定你未去過書展？

屌投票排隊播毒
唔見你屌你主子係投毒高手
你老母生你出嚟真係播毒啦

係雙重標準架啦 咁你投唔投

笑撚死
幾百個票站分散仲仆街 播毒播到全港18 區
每個站都千幾人 是但一個有肺炎就正式全港爆發
有人聚集就有播毒風險啦 講咩撚野姐
唔講投票就免疫呀定黃就百毒票侵呀

朝朝廢老排免費報紙條隊都係300米長, 你唔屌?

你都快d認啦

其實係黃既多數唔會信政府，乜都靠自己
政府叫唔好戴罩果陣恥笑得最大聲應該係黃多掛

某程度上保護措施會做得足啲

仲有D書作為媒介比大家摸黎摸去

真 黃點會傳染
你估隻毒係班狗鳩拉咩

個病毒仲要識喺空氣傳播

百毒票侵
百毒票侵
百毒票侵

有冇見過黃店瀨野?
全撚部都係藍店

投票係唔撚屌架啦 吹?
係黃雙重標準又點？ 吹？

無賴得過你主子
無賴得過你班五毛ｐｒ國安
又要受又要上連登玩分化

早啲上去大灣區過世咪仲好
個度冇投票咪唔洗煩囉
又要幫連登仔理性分析

連你老母登啦 笑鳩連登仔 自己咪玩足連登咁多年 傻鳩 又要屌又要用 最撚睇唔起你呢種人 同D大陸閪一撚樣

傻鳩仔想玩分化 咁咪全港禁出門囉 輕重風險都唔撚識分 抵你做藍絲

打番你既機啦死廢中 柒下柒下咁 以為咁樣打好撚funny 成日屌人連登仔 唔敢面對自己用連登用左咁多年

禾巧痛痛牙

為左支持嘅人去選做議員 中肺炎都值啦

呢個point真係好笑到仆街

是日風向：連登仔唔屌投票屌書展

書展開足一個禮拜
投票投兩日
又唔見你講

唔講室內室外
講duration書展又真係贏撚哂

幫連登仔假定埋
投票人數多過書展動漫入場人數

多謝

IF it keeps going worse in the next few days, I am not surprised that book fair will be postponed.....

我果邊嗰幾個票站唔洗排隊喎
啲人各自散開投票 再一個跟一個嘟QRcode